x-t2 定係 a7rii

依家手頭上有部d7200 長插sigma 1835
大部份都係影景
想買部無反去影下人
就諗緊買xt2 定係a7rii
本身有諗過xt2 就算
但係xt2 加支鏡都夠買a7rii 既淨機
決定唔到

a7rii淨機你搵咩野影？

sorry鏡好貴

你追求乜嘢先？

如果懶執相，唔鍾意後製，咪揀Sony啦。

係苦惱xt2 加支鏡 apsc 既價位等於依家無反FF 機暫時最高解像既淨機姐
買完機可能會買支 fe55 1.8 就算

係 但係fuji 都唔平

買頂級機配cheap鏡
完全唔make sense

如果講緊器材我想要既野2部都比到我既 應該話係無反都得 最緊要都係冇快門既聲 出街影人成日比人望著 色想靚d 因為影人
題材個d 我就仲未諗到

55 1.8 已經算cheap 鏡架啦
sorry 巴打 真係唔知
係用住先 遲d 再有需要就再入手

55影乜撚嘢景

我仲學緊執相 後製覺得點都需要 只係新手 LR 仲摸索緊

想買部主要影人

買Sony

唔好再用Fujifilm 啲鏡炒到好貴

你睇完未

55/1.8都Cheap

好少少都6千

睇錯50 自隊

我咁諗喇
差唔多三皮先得支標準鏡
三皮放係富士你個鏡群夠你影大部分題材

a7 +55 1.8za 開心使用中

都有咁諗過
但係影人既話買就算xt2都係買支定焦鏡影 56 1.2加多支變焦50 140 大約等於 a7rii 加支 2470 到
依家諗緊如果個價淨係買到apsc 加2 支鏡
但係買到頂級ff 機
會唔會唔抵姐
同埋唔想咁快取代我部d7200 住

還是其實直接買部xt20 加支561.2 就最方便

好難決定

坦白講APSC同FF真係咁重要咩
拍電影嗰部arri alexa其實都係同APSC差唔好大

對我嚟講ff 同apsc 冇咩所謂 覺得只係焦距感光唔同
但係一部中階 一部暫時仲係頂級既機 但係個價好近搞到唔上唔落咁

其實都相差成倍
我相信你心裏都有答案
上黎都係想有人支持你
洗錢最緊要開心
A7喇

之前同你一樣二揀一 最後揀左xt2，我由5D3轉既，理論上係downgrade左，但用落冇後悔

好啦 唔該哂巴打你
可能再等下先再決定

算唔算係方便左 唔需要執太多相

on 九先買慢鏡....

23/35/50 f/2 夠影七成野

A7早二年前科技

XT2只係半年到

fuji 有50mm 咩 唔係56 1.2 個支ja 咩
如果買xt2 都會買呢隻鏡

呢個都係我考慮之一
驚今年年尾會出新
雖然出左a9

a7ii + 買鏡買貴少少

fuji 有50mm f2 今年出

GM 個d？ 24-70真係好貴

全部都細支鏡感覺同xt20 夾d

咁執著個機身你不如買支靚鏡插7200
影風景同個機身關係唔大

主要想出部影人 景自然冇咩所謂
但係出到街要影人就唔同講法
依家覺得d7200 同sigma 1835 算係幾滿意

你用過XT2就知唔係中階 算係旗艦級數

點解唔就咁買支50.8畀d7200就算

當係比個藉口自己買部無反兩部一齊用
快門聲都係一個唔係咁想係街到影相既主因
試過幾次比人問我影相

去過鋪頭個d 試過下 未太認真試 (因為個sales 望住）
xt2 係唔錯 只係覺得價位方面有猶疑

無反一樣有快門聲
唔好亂嘥錢啦 加支鏡或者up ff好過啦
再唔係就放撚哂佢入a7ii +2470 啦

唔係有電子快門咩
巴打覺得a7ii 抵過a7rii?

兩者差成皮野
差價攞買鏡好過啦
好鏡重要過好body呀

咁巴打比你揀會a7ii 定xt2 兩部body 都差唔多

xt2唔算係中階啦， 淨係個追焦都已經係旗艦級

不過冇需要追焦不如a7ii

唔好買a7rii, 影raw 部電腦慢少少都唔掂
建議你買多支鏡去影人

方便左係部機輕左，執唔執相睇你要求同張相本身，我自己會用LR推返d光暗位

又貴又重機身食電

埋單起馬三皮

A7個電子快門仲有的一聲

Xt2 係完全冇聲

利申： 電影劇照三年由xt1用到xt2

我會揀Sony
我揀咩唔重要，最緊要你知自己要咩

買rx1囉
A7rii 咁大部加sony d 鏡靚少少都大大碌，你冇聲一樣好aggressive,何況唔係完全淨音

其實點解要換機？

d7200無靜音快門咩？

你要部snap機不如買機仔eg rx100/ ricoh gr etc

A7II 係唔係對焦冇咁好

呢個問題都有考慮過 用緊2013 mb pro retina 好似唔夠
買多支鏡係xt2 買多支鏡？

最主要原因應該樓主身痕

揸過上手 確實係幾輕
我都算係呢d 細執人士

換完xt2/a7r2 部d7200可以封塵

個靜音快門都算大聲 同埋一快門一快少少就唔得
rx100 個d 可能我會選擇xt20 加支餅鏡

我都覺得會
所以考慮既鏡暫時集中係長定焦先
咁我部機都仲可以影下景

唔該哂巴打 呢個我都冇留意到

rx1 既話可能我會揀xt20

的確係幾身痕

55唔影得景？

點解會有得炒？

其實係求過於供
啲舖見多人買就起價

所以要問佢景既定義幾濶

我覺得咁用錢好無謂，咁樣同封起部d7200換機無分別，而且唔係有真正需要

街拍淆底呢個問題根本唔關個快門聲事，到你換左無聲機你一樣都會驚俾人話，根本你光明正大影完笑笑口多數都無野

畫質唔使問，A7RII

萬8

啱呀 與其換機街拍不如買支長焦偷拍好過

又唔係我地俾，梗係叫樓主買部最勁，再買多一堆鏡返去撚

所以樓主認真諗清楚係咪真係有需要先啦